Moje Rodina
Moje Rodina je moc velky .
My jsme deset .
Tata , maminka a osm sinu .
Čtyři bratry a čtři seřtry .
Moje rodina je zejmave .
Eva je nejstaršy .
Ona má práce v ministrvo , ona je svoboda a každy lednu ona bude na plaže .
Adam je muj bracho . on pracuje v banka .
On má dobrý peníze , ale ne žive v Brasília .
Moje rodina žije v Brasília , hlavni město v Brazilie , ale on žije na plaže v Vitória , krasně město taky .
Potom máme Adam .
On pracuje taky pro stat a taky je dobry bratr .
On bil basketbolista , hrál v národni team .
Ale Adam je specialni : on nemuže chodit .
Když on měl jden let on měl velmí problem a bohužel nemuže chodit .
On ma jden sin jmenuise Adam .
Další seštra je Eva .
Ona taky pracuje stat ale pro armády .
Ona taky líbí hudba a hráje trochu kitara .
Ona bude přiset v Praze přišti rok .
Eva je moje sestra a má dve sin .
Kdy ona ma căs ona libi chodit v parku spolu jeji manžel .
Eva , další sestra je v doma ťed . ona nemá práce .
Ona má dcera .
Krasná dcera . ona jmenujse Eva .
Eva ma jeden let .
Eva má moc práce doma .
A já jsem student .
Ja studuju moje doktorat v jiseroamerikanistika studiu v Karlova Univerzita .
Mám taky práce .
Nemám rád moje práce ale ja potřeby peníze .
Žive v Praze je dobry mám moc kamarady a taky koncert , protože já jsem taky spívák .
A poslední lidi jsou tata a mamka .
Tata jmenujse Adam a mamka jmenujse Eva .
Tata bil profesor a ťed ne má prace protože konec .
On ma osmdsat let je muj guru .
Maminka jmenujse Eva .
Ona jé žena v domaci .
Maminka každý den chodit osm kilometr .
Ona je moc sdraví .
Tak moje rodina je střasne vesele .
Ja jmeluju všechno , a oni tak jmlujiu mě .
